我想攪午餐服務有冇人幫襯

40蚊一個餐
飲埋湯就45
絕無味精
款式天天不同
送餐地點：元天屯

真心想比大家試下我手勢
睇價位都知我賺唔多

甜品有冇曲奇食？

要檸檬撻做甜品ok?

圖

可唔可以搵個靚女送餐

冇license食物中毒邊個負責?

連登仔成本論
$10蚊成本都唔洗收45
食營多好過

我咪靚女囉

報警

呢D高成本 百幾蚊一個撻唔做啦
我呢D小本經營

我
屯門
電話係乜?
menu係日日轉定點?
份量值40?
幾錢送貨?

絕無味精 保證給你家的感覺食蝦閣

送黎翼九龍灣office okay? 我比的士 好想試一次弘b廚藝

要多一份啊唔該

你煮d辣殺 乞衣都唔食

落樓下買叉燒飯＋1個湯＄23

食淨俾我 太貴

弘b唔係收40幾喳咩😕我覺得okay喎😂

金拱門開心快樂園餐16有找 ，有提子汁，細薯條加個bell。仲有玩具。

返入去洗碗啦

有無其他服務呀
想試弘b

有 仲有送你老母骨灰到會

咁順便送埋畀我
的士錢 我跟

我番元朗 可以日日食
以後唔洗帶飯